現在，讓我們回到戰壕談談前線發生了什麼。 在現代的防禦前線，名字已經改變了Richard Johnson | 2020年11月23日|華盛頓郵報 
 70歲的牧場主人凱文·霍爾沃森(Kevin Halverson)整個上午都在鏟溝裡的雪。 以下是碳抵消的實際樣子Tim Neville, 2020年10月27日，|Outside Online 
 我看到的是蒙大拿大木材公司外7500英畝農場的一條壕溝。 以下是碳抵消的實際樣子Tim Neville, 2020年10月27日，|Outside Online 
 隨著戰壕被淹沒，戰場上的彈坑充滿了泥水，吞噬了火炮、馬匹和人。 氣候異常可能加劇了1918年的大流行和第一次世界大戰 
 如果有六個“佛羅里達”，其中一個肯定是威斯康辛州，那裡是過去十年中最激烈的選舉和最惡劣的黨派塹壕戰的發源地。 星期日雜誌:決定者|Daniel Malloy | 2020年9月13日|Ozy 
 你不會在回卡車上吃午飯的時候把東西打包放在壕溝邊。 真實版《奪寶奇兵》|Alex Belth | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 早期的空中力量理論家不僅對塹壕戰感到厭惡。 為什麼美國陸軍被困在19世紀|比爾·斯威特曼| 2014年9月2日|每日野獸 
 我早期合作的人想讓logo是一個男人打開他的風衣。 電影裸體大師:吉姆·麥克布萊德談《皮皮先生15年》和斯嘉麗·約翰遜那場戲 
 他的目標是把一個人送到馬裡亞納海溝的底部，這是卡梅倫5歲以來的第一次。 詹姆斯·卡梅隆潛入海洋深淵安德魯·羅馬諾| 2014年7月21日|每日野獸 
 對我來說最精彩的是降落在海溝底部。 詹姆斯·卡梅隆潛入海洋深淵安德魯·羅馬諾| 2014年7月21日|每日野獸 
 六週前我要的炸彈和迫擊炮沒有消息，但現在“刺刀”源源不斷地來了。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我問他是否相當於每碼一枚炮彈，他說整個壕溝的長度不到100碼。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 當軍隊沿著海灘列隊走過時，樂隊在西班牙的一箇舊戰壕中佔據了一個位置，演奏著。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 澳新軍團聽說他們的六架日本迫擊炮得不到更多的炸彈，非常沮喪。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 在行軍過程中，美國人不得不與隱藏的敵人作戰，這些敵人要麼從戰壕溜到戰壕，要麼在樹林中找到了安全的地方。 菲律賓群島，約翰·福爾曼